華為創始人任正非：願意將鏡頭和電源技術分享給 Apple！

By 東哥 - 十一月 5, 2018
現在的智能電話市場已經不再是 Samsung 和 Apple 的雙人 Show，而是群雄割據的局面。華為、小米等國產廠商在全球銷量佔比和專利技術上面已經越來越強。近日，華為創始人任正非在與 Sony CEO 吉田憲一郎交流時就表示，願意開放技術合作將先進的鏡頭和電源技術授權或者供應給 Apple！

據悉，雖然 Apple iPhone 的 A 系列晶片技術一直都是行業巔峰，但是 iPhone 的電池續航問題卻一直都備受詬病。而當前，華為的鏡頭及電源技術都是領先於 Apple 的。而近日，任正非在與吉田憲一郎的會談中談到，在 3D 鏡頭上，願意與 Sony 加強合作。同時還談到可以把先進的鏡頭技術及電源技術授權或者供應給 Apple。

相關文章：華為李小龍送助攻：特朗普買華為，可找我！

任正非表示，華為明確了開放戰略，希望科技開發。讓它們在這個世界上，共同服務人類社會。當然，他還表示，自己的思想是很開放的，最終還需要公司董事會決策批准。只是，這會唔會是他個人太過於一廂情願呢？相信只能等 Apple 來給大家答案了！

唔使屎為，我大方啲，係到直接公開個技術秘密
先進嘅電池技術 ： 用4000電行ios drive
先進嘅影相技術：用sony嘅大size cmos
唔使多謝

結論：apple唔用我嘅方案，低死

同sony講佢會分享技術俾apple係咪叫做九唔撚搭八

屌佢老母有乜野技術含量係裡面呀
咪就係大粒d既電同人地Sony既傳感器xN

有神快拜

老實講 好核突
用日本既先進技術黎扮野😒

屎為好鍾意打飛機

特朗普買華為，可找我
玩野咩.

搞笑新聞

古思堯.jpg

連登解密

用過華為
用唔夠半年頂唔順換機

就係鏡頭柒過頭

對招慢到仆街
小小郁都蒙

根本影唔到小朋友

sony 唔賣cmos 有咩技術可以用

影相都未夠單鏡的Google 黎

真係唔明點解d垃圾都上到位

宣傳費多姐

想知華為手機粒u係咪自主研發

不是